［你問我答］我係lihkg少數嘅真絲，大家有咩問題隨便問

[sosa

你對乳有幾巨？

收皮啦

同宇都宮差唔多

死肥仔唔係以為你對肥仔波大過我？

唔係話唔信你 但得純文字就爭少少囉

醒未呀？仲ff

Same

不了
有圖有真相
望完賓周漲
先信係大波絲

個西黑鮑定嫩pink？

人地怕羞吖

醒咗先開到post

幾歲

死肥婆

一陣又屈我收兵

Pink

年齡係女人嘅秘密

Sweet heart 已pm

50路?

死肥仔

貼張相先講啦

ok

冇咁大

要私穩，不了